Fifa20 12 碼 問題

有冇人控制12 碼果陣 個浮標會自動番去中心的，好似岩岩果陣唔係咁嫁哦。點樣可以fix 佢呢？